其實現在的高小生和初中生，心入面諗緊些咩，心理係點

咁細過就接受社會政治教育
灌輸「解散警隊，刻不容緩」、「沒有暴徒，只有暴政」、「反對逃犯條例修訂」、裝修和火魔法

現在的高小生和初中生：操你媽的玩抖音真是牛b死了
利申尻估

好多都講蝗語

成日都好懷疑，啲小朋友，係咪真係明白啲口號

表弟得六歲 新年願望已經係希望人人有自由

讀緊Band 3垃圾
低form多人罷課過高form
不過佢哋係一邊講蝗語一邊罷
大部份人都係玩玩下嘅心態

驚佢哋有啲咁細個，唔知發生緊咩事
隨波逐流咁出嚟

關我撚事? 最緊要唔撚洗返學

利申: 用返自己讀書個陣心態鳩估

Yup

啱啊
就好似見到有颱風希望吹正香港咁

睇地區,大西北多大陸喱同新移民,大陸既細路得中共既假消息,新移民就老母講乜就乜,比tvb洗曬腦相反,港九區名校既細路會叫口號,做手勢,玩扮黑警遊戲

一齊出去游行